痴撚線 原來老婆同國家 有藍屍揀國家

笑到仆街

身有屎

其實佢會唔會係被離婚扮灑脫咋

佢老婆好好彩

老婆得救贖

天大地大不如黨的恩情大
爹親娘親不如………

可能係佢老婆飛佢 就扮撚晒野

父母係黃絲會點

我以為而家係50年代
2020年都仲有呢d對住支那國旗打飛機打到噴血精既傻鳩
習近平知道左應該會獎1q俾佢

捐返入佢老母閪當冇出過世

有冇老婆又唔知
邊個唔要邊個又唔知
仲要用"加號"呢啲奇撚怪共產中文
算鳩數把啦

好想知佢老婆而家諗咩
老母問佢地做咩離婚？係咪有第三者
條女：係呀 第三者係習近平

add禾

咁嘅尊容有老婆？
FF人地係老婆
然後接受唔到人地係黃
先扮離婚咋？

好想pm佢問下

帽左作個理由咋掛

連登痴極都係9up
如果人地係真人真事 我想推佢上蘋果/東張西望受訪
最好搵埋佢老婆出來對質 包保東張西望收視上返50點

巴打心水咁清

想屌藍天使咋？

事實係佢老婆唔撚要佢

私煙都收左山啦 得返妹妹

連登仔唔係都係咁
又離家出走又分手

識當事人 被人玩